versión 1.0:

Se creó el velocímetro de manera simple y se agregó una función que permita que presionando botones del mouse (botón izquierdo y botón derecho), el indicador de velocidad se desplace hacia la izquierda (frenado) o hacia la derecha (acelerar) respectivamente.

versión 1.1:

Se crearon las figuras geometricas representativas del freno, la luz de freno y el acelerador.

versión 1.2:

Se le agregó la función de encendido a la luz de freno solo cuando el mouse se posiciona sobre el cuadrado de freno.

versión 1.3:

Se agregó sonido y se trabajó en lograr el requerimiento de tiempo, sin concretarlo.

versión 1.4:

Se finalizó

Se logró todo lo solicitado por el profesor, además se agrego la funcion de que se detenga la alerta de manera brusca si el mouse se retira del cuadrado llamado Acelerador.